香港無賣點？無未一齊諗！

見到隔離話香港有咩賣點吸引到外國人
的確，我都覺得香港比其他地方少啲賣點
加上近依十年政府不思進取，搞到香港不停咁人爬頭
所以作為一個行內人，都希望可以出一分力
小弟依幾年FF咗D旅遊景點，希望可以集思廣益

海洋公園地下主題園區

重建荔園

香港聖淘沙

馬鞍山礦山公園

馬灣生態文化度假區

大嶼山玫瑰園

???

港共政府好勤力㗎，努力打造香港成為殖民地。
每日150不在話下，仲有好多奶粉尿片吸引鄰國。
仲好好咁利用納稅人嘅金錢去興建大量大白象新景點。

西九水舞間、飄移人工島

西九個個唔係墓嚟咩？

出面係墓,裡面係水舞間
一站兩味

係ifc整個bungee jump，讓平凡人一嚐高峰嘅滋味，股民知道生命嘅可貴。

起返以前個郵政總局

印象中睇咗篇文講係IFC跳落嚟去到中間就會撞牆

Sor認真咗

btw
依家嗰個都就嚟保唔住

冇

就係無先要諗?

既然無未一齊諗都冇
仲有咩好研究？

體驗本土住縮

沙灘尋寶：試從沙灘中找出沙

越講越心Up

大自然奇觀:
動物大遷徙
最佳觀賞地點: 金鐘站/九龍塘站
最佳觀賞時間: 星期一至五 6-7pm

螞蟻搬家
最佳觀賞地點: 上水站/元朗一帶
最佳觀賞時間: 不祥

蝗禍
最佳觀賞地點: 某百貨公司
最佳觀賞時間: 某百貨公司大減價其間

欣賞亞洲最優秀的警察穿制服巡遊。

與其諗點吸引外人，不如諗下點樣滿足本地人，整啲香港人想去嘅地方。
例如：平價單位，同就腳龕位
先天性凶宅

以為起新景點 乜乜樂園
就可以振興旅遊業 真係笑死人

諗下自己去旅行時
主要去乜地方啦

對外國人黎講
睇現代化野 去乜乜公園
點解要黎香港

對佢地最吸引
係有歴史 有故事既地方
與其起個博物館 放哂d野入去
其實保留原貌 先最吸引

巴打覺得岩呀,所以我諗既唔係得樂園
好似大嶼山玫瑰園就係保留返大嶼山原有既風土人情同埋生態文化
同埋個人覺得人工景點同文化生態依啲自然景點係要兩者互相配合